
                      La verdad es que es buena,no es verosimil que pase eso pero la solucion diria que es bastante logica pero se pilla muy por los pelos. Brad como siempre genial.
        
            